自由不廉價 無論幾多次我都會出

幾多嘅白色恐怖 都唔夠活係養豬場恐怖

為左屋企人 最愛嘅人 後代 朋友 堅持到斷氣一刻